本土派同港獨派建議你地唔好去69遊行到衝

泛民已經表示個日唔好衝，遊行就會散，如果你地去到後面要衝的話就唔好咁諗，除非你地可以承擔坐監風險。我亦都唔阻止你去遊行，但係唔好衝，好驚因而咁而失去未來戰鬥力

今次個場係飯民既 要尊重

其他派別的確唔應該去寄生人地

立法會逃例大會喺6月12號先開會

要對抗五毛分化技倆，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，同路人係指任何反共力量（包括泛民），而唔包括返工不了/ 遊行有乜用？（消極撚）/ 散播負面情緒嘅分化撚五毛

假設如果你想衝但面對人地係和理非嘅立場，唔好鬧人，相反如果你係和理非但面對人地係想衝嘅立場，亦都唔好鬧人甚至阻人，否則會破壞大家關係從而削弱反共力量

再強調一次，要杜絕五毛分化，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，至於唔同門派之間嘅舊仇恨，宜家大敵當前兵臨城下，都唔好互踩住（eg黃毓民、陳雲甚至熱狗之流，雖然我都覺得熱狗好賤格，但只要冇人彩佢無視佢就可以，冇必要鬧戰）否則五毛好易利用呢點製造缺口挑撥「土本vs泛民」嘅關係，造成反共力量嘅內亂。呢條守則任何反共力量（包括泛民&本土）都應該要守

認清敵人 對準目標！ 六月九 泛民本土一齊曬佢冷！

你地又轉左風？ 幾個鐘前先屌9勇武寄生飯民 人少冇料唔成事咋啵

咁我想你教我地點做？泛民已經叫人個日唔好衝，但你地就叫d人各有各做，即係話我做我合法野，你做你犯法野，你比人拉咗同比泛民篤灰都唔關我事，即係叫人去死

又唔係我屌

各有各做，禁止篤灰，禁止割席。
要矛頭指哂去政府。

最衰是政府，官迫民反

泛民下下遊行都叫人唔好衝，然而你地班垃圾打手就叫人衝，想害死呢班人。咩勇武有勇武做，泛民有泛民做，呢個post完全靠害，完全唔知衝咗會比泛民篤灰，食屎啦垃圾左膠泛民打手

雨傘冇人沖
唔會有佔領運動。
堅持各有各做，遍地開花

各有各做，無須互相指責

咁屌錯 唔好意思巴打

咁點樣保證班勇武派唔會比人出賣先，泛民最鐘意就係割席同篤灰，到時咪又係衝個班人比人拉。咩各有各做，好冇責任感，好想嘔

你唔指責，但係泛民唔係咁諗，到時邊個衝邊個就係5毛

人各有志，正如樓主最多咪勸下，冇必要強議、鬧戰、甚至阻止，每個人都有自己嘅思維，你又控制唔到，所以我先話唔好理人地會做咩，做邊樣嘢係自己嘅選擇而自己亦會有分寸，再無謂嘅舌戰只會引起反共力量嘅分裂，亦正中三毛分化下懷

唔緊要 和而不同 大事大非前最緊要團結 六月九號見

只可以話，除咗三毛分化撚死全家之外，篤灰撚都要祝佢地冚家剷

Ok sor巴打 我錯

泛民係和平第一,抗爭成功第二
如果只能二選一,泛民寧願爭取唔到
目標唔一致喎

唔洗咁客氣有咩唔明就喺連登問，真理越辯越明姐既然今次大家有共同目標共同敵人，咁大家就應該趁仲有幾日向身邊親朋戚友宣傳一齊去遊行，比子彈去全世界對付中共，正如華為單野並唔係美國一國之力可以搞得出嚟，成件事係澳洲發現先再出聲，然後歐洲連日本韓國都一齊出聲話有問題，美國先乘住貿易戰個勢全世界封殺華為，足以印證宜家全世界都睇中共唔順，6月9號大家一齊加油

守護香港 請廣傳
為保持紀律部隊在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久不能入境歐美國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

負皮>block>上一頁

飯民篤人灰反而係示威者唔啱?